致開始感無力的你

係冇錯，呢段時間係好難捱，望住身邊咁多同路人開始被拘捕被政治打壓係會好無奈，但為咗令佢地暫時既犧牲變得有意義，我地更加要喺黎緊每次遊行示威出多幾分力，幫被拉既同路人行埋佢地嗰份
呢次係香港政府自回歸以黎面臨過最大既政治危機，亦係香港人面對過既最大挑戰，但只要我地勝利，香港既前途同命運就可以扭轉，經歷過14年雨傘革命既失敗，香港人唔可以再失敗多一次
同樣地，如果今次再失敗，中共對香港既壓迫只會更大，DQ立會候選人、智能燈柱、社會信用評分系統，只會令今後既抗爭變得更加困難，相信亦會有部分人開始真係灰心同放棄，可以咁講，只要今鋪玩完，香港都真係玩完！
所以，我地今次係許勝不許敗，光復香港，時代革命！
抬頭吧 黑暗過會是晨曦，懷著樂觀總有轉機
等到黑夜翻面之後會是新的白晝，等到海嘯退去之後只是潮起潮落

光復香港

時代革命

請大家出力推黎緊既行動post

唔會無力，死之前都要同班警犬死過

83，84，85
一日都不能少！

香港人，8.5見

身邊有朋友開始無力

8號波已掛，各位今日好好休息，為之後做準備

多謝你
你出現得好及時

光復香港 時代革命

光復香港，時代革命

838485見呀各位

推

幾苦都會捱落去
但呢幾日俾我抖下先

加油，休息都好重要

各位熱門真係好少關於之後行動既post，麻煩大家幫手推推先

光復香港！

唔好再理條撚屌9203！

[重開] 我希望大家仔細諗清楚，呢次運動失敗既後果有幾慘

share多次隔離post，今次真係不容失敗！
反逃犯條例就係香港既終局之戰！！

Puah

光復香港 時代革命

沒有氣餒的本錢，必須加強文宣

夢遊時要幫手提供安全撒離路線， 附近道路情況

日落時間，尾班車時間， 尾班前60分鐘開始溫馨提示

一定要至少留2條退走比自己走

不受傷 不被補 不戀戰 不割蓆 各自爬山 一齊黎 一齊走

拎左不反書未？

應該未畀？

啱，沒有氣餒的本錢！
一氣就氣足成世㗎啦

大家加油 勇武們今日休息一下！

和理非同文宣組都要盡力搞黎緊既文宣

大家些牙畀身邊開始覺得無力既朋友睇，其實仲有好多同路人撐住我地㗎

大家頂住!!!!

同感 我都開始冇力

keep住團火呀ching

呢場係持久戰，一定要同共產黨鬥長命

push

pish

無力既時候 大家互相支持

Frodo : I can't do this, Sam.
Sam : I know.
It's all wrong
By rights we shouldn't even be here.
But we are.
It's like in the great stories Mr. Frodo.
The ones that really mattered.
Full of darkness and danger they were,
and sometimes you didn't want to know the end.
Because how could the end be happy.
How could the world go back to the way it was when so much bad happened.
But in the end, it's only a passing thing, this shadow.
Even darkness must pass.
A new day will come.
And when the sun shines it will shine out the clearer.
Those were the stories that stayed with you.
That meant something.
Even if you were too small to understand why.
But I think, Mr. Frodo, I do understand.
I know now.
Folk in those stories had lots of chances of turning back only they didn’t.
Because they were holding on to something.

Frodo : What are we holding on to, Sam?

Sam : That there’s some good in this world, Mr. Frodo. And it’s worth fighting for.